【兔迷】主人去邊, 兔仔跟到去邊+原來兔仔會微笑!! 🌟🌟🏆🏆

主人走到哪裡, 這隻兔子就永遠跟著走到哪裡。還有, 原來兔子懂得微笑, 以下video可看到：

N.B.: 實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去

原來牠每次追著主人，牠的囗都會微笑

It depends on the cat and the rabbit. But usually rabbits get along with other animals, just be careful with the introduction.

香港有間咁嘅屋要幾多億？

Rabbits are one of the calmest animals in the world.

我屋企果隻長期閪面

明明見人隻兔熱情到成隻狗咁

都算好熱情既 見親我就抓我同咬我